好想send email畀習大大

唔知佢哋有冇公開嘅電郵可以直接係佢自己睇到呢？

係咪腥去屌佢老母？唔係就咪撚腥啦